怎樣平息民怨

.造成目前市民情緒的遠近因：
---在所有管治機構 安插了親北京人物；
---赤化蠶食香港；
---親政府代言人的表現【包括在鏡頭面前】差勁；
---控制了大部分傳媒；
---大白象工程；
---大灣區的處理手法；
---明日大嶼計劃 耗盡香港人的錢；
---國歌法的推銷手法；
---人大831 決定；
--- 一地兩檢；
--- DQ議員；
---否決 某些香港人參選資格；
--- 政治架構不公平【例如：功能組別，特首選舉委員會】；
=======
近因：
----所謂“送中條例” 本身對市民的威嚇；
---特首 的處理手法 【包括推揚該法案的過程 + 處理社會運動的態度】；
---brutality of the police force;
--- 牽涉了 黑社會。
++++++++++
我的評論：
可以考慮派 陳智思先生+ 陳凱欣議員 出來做公關功夫，每天每天開記者會為上述事情解說，然後安排韓正先生在適當時間會晤市民的民意代表，咨詢市民的想法 和 市民提議的方案。

殺咗林鄭
講笑
條柒婆落台 求其換個人上去繼續做公仔咪得囉

修訂《逃犯條例》議案今恢復二讀，特首辦和律政司昨均收到恐嚇電話，有致電者稱行政長官林鄭月娥若不撤回修例及下台，「會燒其全家」，特首辦已報警。網上亦有多個群組及討論區有大量市民討論抗爭行動，警方稱網上呼籲破壞公眾安全的行為，有可能幹犯煽動公眾妨擾罪，會積極取證。

殺曬所有反對政府既市民
我信佢地做得出

比香港獨立